岩岩學識上網，有咩人係一定要識

義和b

蔣介石（敗走）

kayb

垃圾黎

上網